女友生日 送呢條鍊好無？

女友二十出頭 呢條會唔會好老？

送畀女朋友定送畀母親？

咩牌子

送俾人地阿媽都嫌你老套

日常戴嘅話太浮誇
出席下d ball場咪ok囉

其實大牌子一定好？

太多石

幾靚

上個月剛送咗呢條俾女友

送條狗帶比女朋友 你都喺留返比自己戴啦

狗帶嚟？